{
    "relation": [
        [
            "",
            "yo",
            "t\u00fa",
            "\u00e9l",
            "nos.",
            "vos.",
            "ellos"
        ],
        [
            "Present",
            "remarco",
            "remarcas",
            "remarca",
            "remarcamos",
            "remarc\u00e1is",
            "remarcan"
        ],
        [
            "Preterit (Past)",
            "remarqu\u00e9",
            "remarcaste",
            "remarc\u00f3",
            "remarcamos",
            "remarcasteis",
            "remarcaron"
        ],
        [
            "Imperfect",
            "remarcaba",
            "remarcabas",
            "remarcaba",
            "remarc\u00e1bamos",
            "remarcabais",
            "remarcaban"
        ],
        [
            "Conditional",
            "remarcar\u00eda",
            "remarcar\u00edas",
            "remarcar\u00eda",
            "remarcar\u00edamos",
            "remarcar\u00edais",
            "remarcar\u00edan"
        ],
        [
            "Future",
            "remarcar\u00e9",
            "remarcar\u00e1s",
            "remarcar\u00e1",
            "remarcaremos",
            "remarcar\u00e9is",
            "remarcar\u00e1n"
        ],
        [
            "Imperative",
            "",
            "remarca",
            "remarque",
            "remarquemos",
            "remarcad",
            "remarquen"
        ],
        [
            "Present Perfect",
            "he remarcado",
            "has remarcado",
            "ha remarcado",
            "hemos remarcado",
            "hab\u00e9is remarcado",
            "han remarcado"
        ],
        [
            "Preterit Perfect",
            "hube remarcado",
            "hubiste remarcado",
            "hubo remarcado",
            "hubimos remarcado",
            "hubisteis remarcado",
            "hubieron remarcado"
        ],
        [
            "Past Perfect (Pluperfect)",
            "hab\u00eda remarcado",
            "hab\u00edas remarcado",
            "hab\u00eda remarcado",
            "hab\u00edamos remarcado",
            "hab\u00edais remarcado",
            "hab\u00edan remarcado"
        ],
        [
            "Conditional Perfect",
            "habr\u00eda remarcado",
            "habr\u00edas remarcado",
            "habr\u00eda remarcado",
            "habr\u00edamos remarcado",
            "habr\u00edais remarcado",
            "habr\u00edan remarcado"
        ],
        [
            "Future Perfect",
            "habr\u00e9 remarcado",
            "habr\u00e1s remarcado",
            "habr\u00e1 remarcado",
            "habremos remarcado",
            "habr\u00e9is remarcado",
            "habr\u00e1n remarcado"
        ],
        [
            "Present Subjunctive",
            "remarque",
            "remarques",
            "remarque",
            "remarquemos",
            "remarqu\u00e9is",
            "remarquen"
        ],
        [
            "Imperfect Subjunctive",
            "remarcase",
            "remarcases",
            "remarcase",
            "remarc\u00e1semos",
            "remarcaseis",
            "remarcasen"
        ],
        [
            "Future Subjunctive",
            "remarcare",
            "remarcares",
            "remarcare",
            "remarc\u00e1remos",
            "remarcareis",
            "remarcaren"
        ],
        [
            "Present Perfect Subjunctive",
            "haya remarcado",
            "hayas remarcado",
            "haya remarcado",
            "hayamos remarcado",
            "hay\u00e1is remarcado",
            "hayan remarcado"
        ],
        [
            "Past Perfect (Pluperfect) Subjunctive",
            "hubiese remarcado",
            "hubieses remarcado",
            "hubiese remarcado",
            "hubi\u00e9semos remarcado",
            "hubieseis remarcado",
            "hubiesen remarcado"
        ],
        [
            "Future Perfect Subjunctive",
            "hubiere remarcado",
            "hubieres remarcado",
            "hubiere remarcado",
            "hubi\u00e9remos remarcado",
            "hubiereis remarcado",
            "hubieren remarcado"
        ]
    ],
    "pageTitle": "Remarcar - Spanish to English Translation | Spanish Central",
    "title": "",
    "url": "http://www.spanishcentral.com/translate/remarcar",
    "hasHeader": true,
    "headerPosition": "MIXED",
    "tableType": "RELATION",
    "tableNum": 0,
    "s3Link": "common-crawl/crawl-data/CC-MAIN-2015-32/segments/1438042991951.97/warc/CC-MAIN-20150728002311-00078-ip-10-236-191-2.ec2.internal.warc.gz",
    "recordEndOffset": 719542072,
    "recordOffset": 719525678,
    "tableOrientation": "HORIZONTAL",
    "textBeforeTable": "Irregular Conjugation of REMARCAR Conjugation : to emphasize, to stress transitive verb English Translation of REMARCAR transitive verb transitive verb remarcar remarcar = to emphasize transitive verb }; return false; window.open('/audio?file=' + file + '&word=' + encodeURIComponent(word) + '&format=mp3&text=' + (typeof(pr_text) != 'undefined' ? pr_text : ''),\"pron_window\",\"toolbar=no,scrollbars=yes,status=no,resizable=yes,menubar=no,width=670,height=300\"); } } return false; audio.play(); var audio = new Audio('http://media.merriam-webster.com/audio/prons/' + file.substr(0, 1) + '/' + file + '.mp3'); if (file && typeof Audio !== 'undefined') { if (window.innerWidth < 767) { function au (file, word, pr_text) { // This function plays an audio file. }); }).blur(); } searchDidBlur(); if (! isDesktop()) { } input.val(input.attr('data-placeholder')); input.addClass('spanish_search_form_placeholder'); if ((input.val() == '') || (input.val() == input.attr('data-placeholder'))) { } return; if (e.relatedTarget && ($(e.relatedTarget).is('.search-close')) || $(e.relatedTarget).is('.search-button')) { var input = $(this); }).blur(function(e) { searchDidFocus(); } input.val('').removeClass('spanish_search_form_placeholder'); if (input.val() == input.attr('data-placeholder')) { var input = $(this); $searchInput.focus(function() { */ * Implementing cross-browser placeholder /* }); $searchInput.focus(); $closeButton.removeClass('search-close-override'); $searchInput.val(''); e.preventDefault(); $closeButton.on('click touchend', function(e) { } googletag.pubads().refresh(); $body.removeClass('search-focus'); }",
    "textAfterTable": "\u00a0 Present Preterit (Past) Imperfect yo remarco remarqu\u00e9 remarcaba t\u00fa remarcas remarcaste remarcabas el/ella/ Ud. remarca remarc\u00f3 remarcaba nosotros remarcamos remarcamos remarc\u00e1bamos vosotros remarc\u00e1is remarcasteis remarcabais ellos/ellas/ Uds. remarcan remarcaron remarcaban \u00a0 Conditional Future Imperative yo remarcar\u00eda remarcar\u00e9 \u00a0 t\u00fa remarcar\u00edas remarcar\u00e1s remarca el/ella/ Ud. remarcar\u00eda remarcar\u00e1 remarque nosotros remarcar\u00edamos remarcaremos remarquemos vosotros remarcar\u00edais remarcar\u00e9is remarcad ellos/ellas/ Uds. remarcar\u00edan remarcar\u00e1n remarquen \u00a0 Present Perfect Preterit Perfect Past Perfect (Pluperfect) yo he remarcado hube remarcado hab\u00eda remarcado t\u00fa has remarcado hubiste remarcado hab\u00edas remarcado el/ella/ Ud. ha remarcado hubo remarcado hab\u00eda remarcado nosotros hemos remarcado hubimos remarcado hab\u00edamos remarcado vosotros hab\u00e9is remarcado hubisteis remarcado hab\u00edais remarcado ellos/ellas/ Uds. han remarcado hubieron remarcado hab\u00edan remarcado \u00a0 Conditional Perfect Future Perfect \u00a0 yo habr\u00eda remarcado habr\u00e9 remarcado \u00a0 t\u00fa habr\u00edas remarcado habr\u00e1s remarcado \u00a0 el/ella/ Ud. habr\u00eda remarcado habr\u00e1 remarcado \u00a0 nosotros habr\u00edamos remarcado habremos remarcado \u00a0 vosotros habr\u00edais remarcado habr\u00e9is remarcado \u00a0 ellos/ellas/ Uds. habr\u00edan remarcado habr\u00e1n remarcado \u00a0",
    "hasKeyColumn": true,
    "keyColumnIndex": 1,
    "headerRowIndex": 0
}