{
    "relation": [
        [
            "",
            "Konuya Uygun Discrepant Event / \u015ea\u015f\u0131rt\u0131c\u0131 Olay Tasarlayabilme",
            "Alternatif Etkinlik \u00d6nerebilme ve Tasarlayabilme",
            "Etkinlik Performans\u0131",
            "\u00dcnite De\u011ferlendirme Tablosu Haz\u0131rlayabilme",
            "\u00dcnite De\u011ferlendirme Tablosunu Tart\u0131\u015fabilme ve A\u00e7\u0131klayabilme",
            "Toplam"
        ],
        [
            "Etkinlik Yap\u0131lmam\u0131\u015f",
            "0",
            "0",
            "0",
            "0",
            "0",
            ""
        ],
        [
            "Yetersiz",
            "3",
            "3",
            "3",
            "6",
            "6",
            ""
        ],
        [
            "Eksikleri Var",
            "7",
            "7",
            "7",
            "13",
            "13",
            ""
        ],
        [
            "Uygun",
            "10 puan",
            "10 puan",
            "10 puan",
            "20 puan",
            "20 puan",
            "70 Puan"
        ]
    ],
    "pageTitle": "",
    "title": "",
    "url": "http://egitim.erciyes.edu.tr/~imarulcu/ozel_ogretim_2/ozel_ogretim_yon1.htm",
    "hasHeader": true,
    "headerPosition": "FIRST_ROW",
    "tableType": "RELATION",
    "tableNum": 2,
    "s3Link": "common-crawl/crawl-data/CC-MAIN-2015-32/segments/1438043058631.99/warc/CC-MAIN-20150728002418-00215-ip-10-236-191-2.ec2.internal.warc.gz",
    "recordEndOffset": 77100867,
    "recordOffset": 77085870,
    "tableOrientation": "HORIZONTAL",
    "lastModified": "Wed, 03 Dec 2014 11:07:34 GMT",
    "textBeforeTable": "normal\">\u00d6zel \u00d6\u011fretim Y\u00f6ntemleri I Dersi Final Uygulama De\u011ferlendirme Kriterleri mso-fareast-font-family:\"Times New Roman\";mso-hansi-font-family:Calibri; normal\"> Calibri;mso-bidi-font-family:\"Times New Roman\";mso-ansi-language:TR\">\u00a0 Calibri;mso-fareast-font-family:\"Times New Roman\";mso-hansi-font-family: line-height:normal\"> Fen \u00d6\u011fretiminde \u00d6l\u00e7me ve De\u011ferlendirme\u2013 \u00dcnite De\u011ferlendirme Calibri;mso-fareast-font-family:\"Times New Roman\";mso-hansi-font-family: line-height:normal\"> 7 \u2013 11 May\u0131s Calibri;mso-fareast-font-family:\"Times New Roman\";mso-hansi-font-family: line-height:normal\">14. Hafta Calibri;mso-fareast-font-family:\"Times New Roman\";mso-hansi-font-family: line-height:normal\"> padding:0cm 5.4pt 0cm 5.4pt;height:31.05pt\"> mso-border-bottom-alt:solid black .5pt;mso-border-right-alt:solid windowtext .5pt; mso-border-left-alt:solid windowtext .5pt;mso-border-left-alt:solid windowtext .5pt; border-left:none;border-bottom:solid black 1.0pt;border-right:solid windowtext 1.0pt; Fen \u00d6\u011fretiminde \u00d6l\u00e7me ve De\u011ferlendirme\u2013 \u00dcnite De\u011ferlendirme Calibri;mso-fareast-font-family:\"Times New Roman\";mso-hansi-font-family: line-height:normal\">",
    "textAfterTable": "\u00a0",
    "hasKeyColumn": true,
    "keyColumnIndex": 0,
    "headerRowIndex": 0
}