{
    "relation": [
        [
            "Wann",
            "Mi, 05. Aug. 2015",
            "Sa, 08. Aug. 2015",
            "So, 09. Aug. 2015",
            "So, 09. Aug. 2015",
            "Di, 11. Aug. 2015",
            "Mi, 12. Aug. 2015",
            "Mi, 12. Aug. 2015",
            "Do, 13. Aug. 2015",
            "Fr, 14. Aug. 2015",
            "Sa, 15. Aug. 2015"
        ],
        [
            "Was",
            "EUROPA - Die Zukunft der Geschichte \u00d6ffentliche F\u00fchrung",
            "Stadtansichten Europas \u00d6ffentliche F\u00fchrung Sommerwerkstatt",
            "EUROPA - Die Zukunft der Geschichte \u00d6ffentliche F\u00fchrung",
            "Malatelier am Sonntag Workshop ab 5 Jahren",
            "Die Welt von oben Sommerwerkstatt - ab 7 bis 12 Jahre",
            "EUROPA - Die Zukunft der Geschichte \u00d6ffentliche F\u00fchrung",
            "Mit dem fliegenden Teppich Sommerwerkstatt - ab 7 bis 12 Jahre",
            "Mit Paul C\u00e9zanne nach Aix-en-Provence Sommerwerkstatt - ab 7 bis 12 Jahre",
            "Reisen fr\u00fcher und heute Sommerwerkstatt - ab 7 bis 12 Jahre",
            "Die Heimat und das Fremde \u00d6ffentliche F\u00fchrung Sommerwerkstatt"
        ],
        [
            "Wo",
            "Eingangshalle Kunsthaus Treffpunkt \u00ab\u00d6ffentliche F\u00fchrungen\u00bb",
            "Eingangshalle Kunsthaus Treffpunkt \u00ab\u00d6ffentliche F\u00fchrungen\u00bb",
            "Eingangshalle Kunsthaus Treffpunkt \u00ab\u00d6ffentliche F\u00fchrungen\u00bb",
            "Kunstvermittlung EG",
            "Kunstvermittlung EG",
            "Eingangshalle Kunsthaus Treffpunkt \u00ab\u00d6ffentliche F\u00fchrungen\u00bb",
            "Kunstvermittlung EG",
            "Kunstvermittlung EG",
            "Kunstvermittlung EG",
            "Eingangshalle Kunsthaus Treffpunkt \u00ab\u00d6ffentliche F\u00fchrungen\u00bb"
        ],
        [
            "Wer",
            "Monika Leonhardt",
            "Kerstin Bitar",
            "Nicoletta Brentano",
            "",
            "Eveline Sch\u00fcep",
            "Nicoletta Brentano",
            "Barbara Brandt",
            "Regula Straumann",
            "Regula Straumann",
            "Eveline Sch\u00fcep"
        ],
        [
            "Wieviel",
            "Mit elektronischem FM-Gruppenf\u00fchrungssystem: CHF 6.- Normalpreis / CHF 4.- Mitglieder. Bitte an Kasse l\u00f6sen. Teilnehmerzahl beschr\u00e4nkt.",
            "Kosten im Eintrittspreis inbegriffen. Eine Anmeldung ist nicht erforderlich.",
            "Mit elektronischem FM-Gruppenf\u00fchrungssystem: CHF 6.- Normalpreis / CHF 4.- Mitglieder. Bitte an Kasse l\u00f6sen. Teilnehmerzahl beschr\u00e4nkt.",
            "CHF 12.00 / Anmeldung erforderlich: 044 253 84 84 oder kunstvermittlung@kunsthaus.ch Teilnehmerzahl beschr\u00e4nkt",
            "CHF 35.00 / Anmeldung erforderlich: 044 253 84 84 oder kunstvermittlung@kunsthaus.ch Teilnehmerzahl beschr\u00e4nkt",
            "Mit elektronischem FM-Gruppenf\u00fchrungssystem: CHF 6.- Normalpreis / CHF 4.- Mitglieder. Bitte an Kasse l\u00f6sen. Teilnehmerzahl beschr\u00e4nkt.",
            "CHF 35.00 / Anmeldung erforderlich: 044 253 84 84 oder kunstvermittlung@kunsthaus.ch Teilnehmerzahl beschr\u00e4nkt",
            "CHF 35.00 / Anmeldung erforderlich: 044 253 84 84 oder kunstvermittlung@kunsthaus.ch Teilnehmerzahl beschr\u00e4nkt",
            "CHF 35.00 / Anmeldung erforderlich: 044 253 84 84 oder kunstvermittlung@kunsthaus.ch Teilnehmerzahl beschr\u00e4nkt",
            "Kosten im Eintrittspreis inbegriffen. Eine Anmeldung ist nicht erforderlich."
        ]
    ],
    "pageTitle": "Kunsthaus Z\u00fcrich Detail",
    "title": "",
    "url": "http://www.kunsthaus.ch/de/kunstvermittlung/veranstaltungskalender/detail/?redirect_url=title%3Dth",
    "hasHeader": true,
    "headerPosition": "FIRST_ROW",
    "tableType": "RELATION",
    "tableNum": 0,
    "s3Link": "common-crawl/crawl-data/CC-MAIN-2015-32/segments/1438042990112.92/warc/CC-MAIN-20150728002310-00237-ip-10-236-191-2.ec2.internal.warc.gz",
    "recordEndOffset": 543324830,
    "recordOffset": 543316628,
    "tableOrientation": "HORIZONTAL",
    "TableContextTimeStampAfterTable": "{8590=\u00a9 2015 Kunsthaus Z\u00fcrich}",
    "textBeforeTable": "Suchwort Alle Ausstellung Erwachsene Familien F\u00fchrungen Jugendliche Kinder Lange Nacht der Museen Sommerwerkstatt Tag der offenen T\u00fcr Veranstaltung Kategorie /*]]>*/ }); button : \"dateSelector-button-stop\" ifFormat : \"%d.%m.%Y\", range : [1990, 2099], inputField : \"dateTo\", Calendar.setup({ /**/ <script type=\"text/javascript\"> <button onfocus=\"this.blur()\" class=\"dateSelector\" type=\"button\" id=\"dateSelector-button-stop\"> <span>Date selector Stop</span> </button> <input type=\"text\" class=\"text\" id=\"dateTo\" name=\"tx_htwevents_pi1[dateTo]\" value=\"\" /> <div class=\"formField\"> </div> <label for=\"dateTo\">Bis</label> <div class=\"formLabel\"> <div class=\"formElement dateTo\"> </div> </div> <!-- --> <div class=\"clear\"> </div> </script> /**/ }); button : \"dateSelector-button-start\" ifFormat : \"%d.%m.%Y\", range : [1990, 2099], inputField : \"dateFrom\", Calendar.setup({ /**/ <script type=\"text/javascript\"> <button onfocus=\"this.blur()\" class=\"dateSelector\" type=\"button\" id=\"dateSelector-button-start\"> <span>Date selector Start</span> </button> <input type=\"text\" class=\"text\" id=\"dateFrom\" name=\"tx_htwevents_pi1[dateFrom]\" value=\"\" /> <div class=\"formField\"> </div> <label for=\"dateFrom\">Von</label> <div class=\"formLabel\"> <div class=\"formElement dateFrom\"> <legend>Nach Datum</legend> <fieldset id=\"searchDateSelector\" class=\"dateSelector\"> <div class=\"formField\"> </div> <label class=\"legend\">Nach Datum</label> <div class=\"formLabel\"> <div class=\"formElement dateSelector\"> <form action=\"de/kunstvermittlung/veranstaltungskalender/detail/?redirect_url=title%3Dth\" method=\"post\"> <div class=\"standardForm\"> <div class=\"tx-htwevents-pi1\"> <div class=\"contentElement listhtwevents_pi1 version0\" id=\"c5420\"> <!--TYPO3SEARCH_begin--> <h2 id=\"mainContentLabel\" class=\"hidden\">Inhalt</h2> <hr class=\"hidden\" /> <div id=\"mainContent\" class=\"content\"> <div id=\"col2\"> </div> </ul> <li class=\"last\"><a href=\"de/kontakt/?redirect_url=title%3Dr%D0%93%D0%81\" target=\"_self\"",
    "textAfterTable": "1-10 | 11-20 | 21-30 | 31-40 | 41-50 | Vorw\u00e4rts > Fusszeile \u00a9 2015 Kunsthaus Z\u00fcrich Fusszeilen Navigation Impressum Credit Suisse Swiss Re",
    "hasKeyColumn": true,
    "keyColumnIndex": 3,
    "headerRowIndex": 0
}