{
    "relation": [
        [
            "cod.",
            "7101",
            "9306",
            "9307",
            "9317",
            "9326",
            "9327"
        ],
        [
            "PATOLOGIA SISTEMICA",
            "ACONDROPLASIA",
            "DERMATOMIOSITE O POLIMIOSITE",
            "DIABETE GLUCO-FOSFO-AMINICO (SINDR. DI FANCONI)",
            "MORBO DI COOLEY (THALASSEMIA MAJOR)",
            "SCLERODERMIA CON LIEVE COMPROMISSIONEVISCERALE",
            "POLIARTERITE NODOSA SENZA GRAVE COMPROMISSIONE VISCERALE"
        ],
        [
            "min.",
            "0",
            "0",
            "0",
            "0",
            "41",
            "41"
        ],
        [
            "max.",
            "0",
            "0",
            "0",
            "0",
            "50",
            "50"
        ],
        [
            "fisso",
            "60",
            "35",
            "60",
            "90",
            "0",
            "0"
        ]
    ],
    "pageTitle": "Tabella Invalidit\u00e0 (DM 05/02/1992) | Medicina Sociale",
    "title": "",
    "url": "http://medicinasociale.siracusae.it/tabella-invalidita-dm-05021992/",
    "hasHeader": true,
    "headerPosition": "FIRST_ROW",
    "tableType": "RELATION",
    "tableNum": 25,
    "s3Link": "common-crawl/crawl-data/CC-MAIN-2015-32/segments/1438042988311.72/warc/CC-MAIN-20150728002308-00303-ip-10-236-191-2.ec2.internal.warc.gz",
    "recordEndOffset": 164682991,
    "recordOffset": 164617752,
    "tableOrientation": "HORIZONTAL",
    "TableContextTimeStampAfterTable": "{337591=Dati anamnestici: PRECEDENTI RICONOSCIMENTI : ANAMNESI : RICONOSCIMENTO I.C. PERCENTUALE 55% IN DATA 09/05/2011 PER DISTURBO SCHIZOFRENICO CON UMORE disturbo del comportamento DEPRESSO ED ANSIA, DISTURBO DA SONNAMBULISMO, LIEVE IPERCIFOSI DORSALE IN INIZIALE SPONDILOARTROSI, INIZIALE MENISCOSI GINOCCHIO DX SEGUITO DAL CSM DAL 2000 CON DISCONTINUITA\u2019, DEFLESSIONE DEL TONO TIMICO CON NOTE MALINCONICHE, SENTIMENTI DI INADEGUATEZZA. FIBROMIALGIA. PRECEDENTE ESPERIENZA LAVORATIVA COME OPERAIO. ATTUALMENTE IN CORSO CONTRATTO TRIMESTRALE COME ADDETTO PULIZIE. POSSIEDE PATENTE DI GUIDA. Esame obiettivo: BUONE CONDIZIONI GENERALI. PESO KG 110, ALTEZZA CM 184. LUCIDO, ORIENTATO T-S. TONO UMORE DEFLESSO. PP E DEAMBULAZIONE AUTONOMI. Accertamenti disposti: Documentazione acquisita: REL. CSM DEL 6/3/13, RX GINOCCHIA DEL 16/1/13, EEC DEL 4/12, REL. REUMATOLOGICA DEL 02/13, RX L-S DEL 01/2013 Parere dell\u2019esperto:, 6033=Avviso che \u00e8 inutile cercare nella tabella del DM 5/02/1992 una percentuale di invalidit\u00e0 riferibile ad una specifica \u201cmalattia rara\u201d; il legislatore ha previsto solo un certo numero di menomazioni pi\u00f9 comuni; per le altre si usa un criterio analogico oppure si valutano i deficit funzionali conseguenti alla patologia da valutare. Ulteriori notizie su questo argomento alla fine di QUESTA PAGINA., 373709=Buonasera. Mi dispiace per la sua situazione, ma, perdoni la franchezza che spero serva a capire meglio, a volte i pazienti hanno una percezione assolutamente falsa della documentazione in loro possesso e pensano che raccontando le loro problematiche di salute la commissione valuti favorevolmente. La commissione per l\u2019accertamento dell\u2019invalidit\u00e0 ha il compito di valutare secondo le indicazioni contenute nella tabella del Decreto Ministeriale 05/02/1992 e comunque nulla viene riconosciuto se non adeguatamente documentato da certificazioni specialistiche, meglio se di strutture pubbliche. Inoltre la stessa malattia viene valutata con percentuali diverse in rapporto alla gravit\u00e0 della stessa; per capirci, il diabete ad esempio pu\u00f2 essere valutato dal 5%, in caso di forme controllate con solo dieta, al 100% nelle forme gravi, scompensate, con complicanze severe tipo retinopatia angiopatia, insufficienza renale , etc. Torniamo alle sue malattie. Il Morbo di Crohn \u00e8 una patologia prevista dalla tabella con percentuale variabile dal 15% al 70%; la percentuale viene decisa sulla scorta delle eventuali complicanze, quindi malassorbimento, anemia, etc., e inquadrandola in una classe funzionale di gravit\u00e0: \u2026 I CLASSE \u2013 la malattia determina alterazioni lievi della funzione tali da provocare disturbi dolorosi saltuari, trattamento medicamentoso non continuativo e stabilizzazione del peso corporeo convenzionale (rilevato dalle tabelle facenti riferimento al sesso ed alla statura) su valori ottimali. In caso di trattamento chirurgico non debbono essere residuati disturbi funzionali o disordini del transito., 367777=Buongiorno, nel 2006 a seguito di un infortunio sul lavoro mi \u00e8 ststa riconosciuta dall\u201dinail un\u2019invalidit\u00e0 lavorativa del 27% per \u201cesiti di trauma perforante con cataratta traumatica in occhio dx v.n.1/10 e v.c.2-3/10,pseudoafachia monoculare con esiti di glaucoma secondario,disturbo post-traumatico da stress cronico\u201d.Inoltre sono affetto da \u201ccolesterolemia ereditaria\u201d riconosciuta dall\u2019 ASL.Che percentuale di invalidit\u00e0 civile mi spetta? Grazie., 319450=L\u2019epatite cronica attiva \u00e8 valutata, nella tabella del DM 05/02/1992, il 51%, ma in realt\u00e0 si riferisce ad una condizione con elevazione delle transaminasi, alterazioni del protidogramma, alterazione ecostrutturali significativa, etc. Altrimenti la percentuale riconoscibile pu\u00f2 tranquillamente essere pi\u00f9 bassa, anche parecchio; in ogni caso la carica viremica non ci dice nulla., 437481=Buon giorno nel 2005 ho subito un intervento di gastrectomia totale in adenoca T2 N1 e mi e\u2019 stata riconosciuta una invalidita\u2019 del 91 % Nel maggio 2011 dopo revisione d\u2019ufficio la percentuale di invalidita\u2019 e\u2019 stata diminuita al 50%.Questa percentuale e\u2019 corretta??\u2019 Visto che nel frattempo lo stomaco non mi e\u2019 ricresciuto., 425517=Buongiorno. La Tiroidite di Hashimoto non \u00e8 tabellata e pertanto occorre andare per via analogica e quindi c\u2019\u00e8 spazio per l\u2019opinabilit\u00e0. Nella tabella, l\u2019unico riferimento a patologie della tiroide \u00e8 il cod. 1004 relativo agli ipotiroidismi congeniti con ritardo mentale, certamente non applicabile al caso specifico. In ogni caso, se \u00e8 compensata farmacologicamente con terapia sostitutiva, non credo che possa essere indicata una percentuale maggiore del 20%, da sola insufficiente ad ottenere qualunque beneficio. Saluti, 438961=Buona sera. Non \u00e8 cos\u00ec semplice; il fine della tabella \u00e8 quella di indicare una percentuale di riduzione di capacit\u00e0 lavorativa generica e spesso ci\u00f2 non dipende dal danno anatomico, ma dal danno funzionale che nei soggetti diversi pu\u00f2 cambiare, nonostante la malattia di base sia la stessa. Cos\u00ec, per molte delle infermit\u00e0 della tabella viene indicata una ulteriore precisazione, la cosiddetta \u201cclasse funzionale\u201d, che va dalla prima alla quarta. Se osserva attentamente la tabella nella sezione \u201capparato digerente\u201d, vedr\u00e0 che in parecchie voci \u00e8 indicata la classe funzionale; tranne pochissime eccezioni per una patologia in prima classe viene indicata una percentuale del 10%, per la seconda l\u201911-20%, per la terza il 41-50% e per la quarta il 61-70%. Le classi funzionali, a loro volta, possono essere rilevate da un\u2019altra sezione del DM 05/02/1992, quella delle \u201cIndicazioni per le valutazioni funzionali\u201d, a questo link ==> http://medicinasociale.siracusae.it/dm-5292-parte-prima/ . In ogni caso, si tratta di percentuali non superiori al 70%, e ci\u00f2 in casi in cui le alterazioni della funzione digestiva sono molto gravi. Nel 2005 le \u00e8 stata riconosciuta una percentuale molto pi\u00f9 elevata perch\u00e8, molto probabilmente, \u00e8 stata riconosciuta anche una componente percentualistica derivata dalla patologia neoplastica, la cui evoluzione non poteva essere prevista con certezza. Saluti. Nikol, 295791=Salve gent.mo Dottor Nicolosi! Scrivo per chiederle qual\u2019\u00e8 secondo lei il grado di invalidit\u00e0 che mi spetta e se ovviamente ci sono le condizioni per essere dichiarato invalido. Sono in attesa di visita di revisione dell\u2019invalidit\u00e0, che mi \u00e8 stata riconosciuta dopo aver avuto il linfoma, la percentuale era del 100%, ho gi\u00e0 effettuato invece la revisione dell\u2019handicap e ho gi\u00e0 ricevuto il verbale, mi \u00e8 stato confermato l\u2019handicap senza revisione. Riporto qui tutta la mia situazione clinica: Relazione della Reumatologa: Si certifica che il Sig. Nicola \u00e8 affetto da grave spondiloartrosi cervicale secondaria. Storia clinica: Nel 2000, all\u2019et\u00e0 di 10 anni, diagnosi di Istiocitosi X presso l\u2019Ospedale S. Orsola di Bologna. Le indagini di diagnostica per immagini evidenziano lesione osteolitica della V cervicale. Effettua chemioterapia a base di Vinblastina, in associazione a terapia corticosteroidea a dosaggio immunosopressivo che porta remissione della malattia. Comorbidit\u00e0: Pregressa esofagite per cui necessita di terapia a base di inibitori di pompa protonica. 2013 diagnosi di Linfoma di Hodgkin, trattato con chemioterapia (schema ABVD), attualmente in remissione completa, in follow-up. Attualmente il sig. Nicola lamenta deficit di forza dell\u2019arto superiore sn, sintomatologia dolorosa in regione cervicale e deltoidea sn. All\u2019esame obiettivo \u00e8 presente importante limitazione nei movimenti di rotazione e inclinazione del capo, dolorabilit\u00e0 evocata alla palpazione del muscolo trapezio a sn, deficit di abduzione dell\u2019arto superiore sn. L\u2019esame RX e Rm della colonna cervicale effettuati di recente mostrano vertebra a blocco c4-c5-c6 e discopatia c6/c7, spondilouncoartrosi e artrosi interapofisaria, scoliosi destro-convessa e rotazione assiale dei metameri. E\u2019 in programma una valutazione fisiatrica per effettuare rieducazione funzionale e recupero della motilit\u00e0. Non vi \u00e8 dubbio che i gravi esiti della patologia cervicale sofferta in et\u00e0 infantile interferiscano, a causa della sintomatologia dolorosa e delle limitazioni meccaniche, con le normali attivit\u00e0 della vita quotidiana riducendo le capacit\u00e0 funzionali del sig. Nicola. Non vi \u00e8 dubbio inoltre che le importanti comorbidit\u00e0 influenzano la condizione fisica e psichica del sig. Nicola, e la qualit\u00e0 della vita., 463323=Buongiorno, chiedo scusa per la lunga attesa, ma non sono riuscito ad avere tempo per sedermi alla tastiera. A beneficio di tutti, ricordo che per coartazione aortica si intende una stenosi, cio\u00e8 un \u201crestringimento\u201d localizzato dell\u2019arco dell\u2019aorta, generalmente a valle delle arterie che provvedono all\u2019irrorazione degli arti superiori. Al fine di permettere una pressione di irrorazione sufficiente agli organi irrorati da arterie che nascono \u201ca valle\u201d della stenosi, viene aumentata la pressione nel distretto arterioso \u201ca monte\u201d; l\u2019ipertensione \u00e8 quindi \u201csecondaria\u201d e fa parte del quadro clinico della coartazione aortica. Il prolasso della valvola mitralica pu\u00f2 essere lieve, moderato, severo: bisognerebbe specificare. In ogni caso, nella tabella del DM 05/02/1992, cio\u00e8 quella di questa pagina, la \u201ccoartazione aortica\u201d \u00e8 presente, con i codici 6415 e 6416: STENOSI O COARTAZIONE AORTICA CONGENITA MODERATA (II CLASSE NYHA): 50% STENOSI O COARTAZIONE AORTICA CONGENITA SERRATA (III CLASSE NYHA): 75%., 416698=Buonasera, nel 2007 (all\u2019et\u00e0 di 25 anni) mi \u00e8 stato diagnosticato un enfisema bolloso panlobulare bilaterale. Mi \u00e8 stato eseguito il controllo per Alfa 1-AT, risulta nella norma. So che questo tipo di malattia \u00e8 cronica e soprattutto debilitante con gli anni (se non si arresta). Posso richiedere l\u2019invalidit\u00e0? Quale percentuale potrebbe venire riconosciuta?, 216191=Ascissa: ORECCHIO MIGLIORE (somma delle perdite uditive in dB per le frequenze 500-1000-2000Hz), 289050=Salve dott. Nicolosi le volevo dire che la spirometria semplice esce nella norma ma io quando salgo le scale ho salite ho il respiro come se ho fatto una corsa e sto curando lo broncospasmo e i poblemi alle gambe sono nati nel 2013 dopo che mi e venuto come una scossa di corrente in testa e mi si e addormentata tutta la parte dx poi mi anno ricoverato per tia e poi dimesso con ipostenia e parestesia arto dx solo che oggi i dolori sobo passati pure a sx con bruciore al piede\u2026grazie per la sua risp., 448140=Nel caso1. l\u2019Assegno \u00e8 compatibile con l\u2019attivit\u00e0 lavorativa, indipendentemente dal reddito, e viene concesso per 3 anni, dopo il quale si deve riproporre la domanda. nel caso 2. la Pensione \u00e8 concessa \u201cper sempre\u201d, ma in senso lato in quanto l\u2019INPS la pu\u00f2 revisionare e sospendere e, soprattutto, \u00e8 incompatibile con l\u2019attivit\u00e0 lavorativa; in un soggetto giovane \u00e8 concessa con molta difficolt\u00e0 e comunque, nel suo caso, mi sento di sconsigliare anche il tentativo: meglio mantenere il posto di lavoro. Nel suo caso non mi \u00e8 chiaro se parliamo di invalidit\u00e0 civile o invalidit\u00e0 \u201ccontributiva\u201d INPS (uso questo termine per differenziare, anche se non \u00e8 proprio corretto). Se si tratta di invalidit\u00e0 civile ed il suo reddito personale nel 2010 \u00e8 stato inferiore a \u20ac 15.154,24, pu\u00f2 tentare di ottenere l\u2019invalidit\u00e0 civile totale 100% che \u00e8 compatibile con l\u2019attivit\u00e0 lavorativa, ma ATTENZIONE: non sono pochi i casi di soggetti che hanno presentato domanda per ottenere un aggravamento dell\u2019invalidit\u00e0 civile ed invece hanno ottenuto una riduzione. Occorre valutare con attenzione la documentazione in possesso e documentare, rispetto alla visita precedente, un significativo aggravamento delle infermit\u00e0 oppure la persistenza delle precedenti e l\u2019insorgeza di altre patologie invalidanti. Meglio fare valutare il caso e la documentazione ad un medico in carne ed ossa, meglio se esperto in problematiche medico-legali, che sapr\u00e0 consigliare per il meglio. Saluti. Nikol, 428786=Buonasera. Verissimo! Come per moltissime malattie, nell\u2019obsoleta tabella del DM 05/02/1992 non c\u2019\u00e8 alcuna indicazione riguardante la Febbre Mediterranea Familiare. Occorre procedere con criterio analogico. Nel caso specifico, poich\u00e9 la tabella da indicazioni su percentuali di riduzione di capacit\u00e0 lavorativa generica, occorre precisare e documentare le problematiche provocate dalla malattia. Un primo criterio valutativo pu\u00f2 essere individuato nell\u2019ultima voce della tabella: poliarterite nodosa senza grave impegno funzionale\u201d con percentuale compresa tra il 41 ed il 50%. Ma la F.M.F. \u00e8 caratterizzata 1) da un susseguirsi di attacchi ricorrenti di febbre e sierosite con cadenza che pu\u00f2 variare da una volta alla settimana fino ad 1 volta all\u2019anno 2) da possibile insorgenza di insufficienza renale provocata dall\u2019amiloidosi; 3) da artralgie, anch\u2019esse ricorrenti, a volte con residue lesioni permanenti. 4) da lesioni cutanee, etc. Non mi dilungo perch\u00e9 una buona descrizione pu\u00f2 essere visionata in questa pagina: http://www.febbriperiodiche.it/index.php?option=com_content&view=article&id=9:febbre-mediterranea-familiare&catid=14:le-patologie&Itemid=114 In sostanza la percentuale pu\u00f2 tranquillamente essere anche molto pi\u00f9 elevata del 50% se la \u201ccompromissione viscerale\u201d \u00e8 pi\u00f9 che lieve e se la frequenza dell\u2019attacco ricorrente \u00e8 elevata. Occorre per\u00f2 documentare tutto con idonea certificazione specialistica. Saluti e a disposizione per chiarimenti. Nikol., 351845=Salve volevo sapere con una miopia elevata e diabete mellito tipo 2 si puo essere iscritte nelle categorie protette e se si ha diritto ad una percentuale di invalidit\u00e0. Al 2007 la miopia era questa occhio dx sf -11 50 / cil -125/ asse 175 occhio sx sf -9 50 / cil -175 / asse 180 questi i dati sul responso dell\u2019oculista, non faccio un controllo dal 2007 et\u00e0 45 anni grazie Luciano, 394270=buongiorno mi scusi io sono nata con la sindrome di Klippel-Tr\u00e9naunay,ho fatto richiesta di invalidit\u00e0 perch\u00e8 ho provato a lavorare (ho 23 anni),sono cuoca,ma ho notato che mi uscivano ulcere cutanee sull polpaccio,di cui una sono 2 anni che combatto per chiuderla.La domanda non \u00e8 stata accolta perche \u00e8 una malatia rara,ho trovato su wikipedia un codice esenzione per la mia malatia \u00e8 SSN RN1510,come posso far ricorso?mi spiego mi hanno detto di guardare se l asl riconosce la mia malatia ma io non me ne capisco molto e hai medici che l ho chiesto facendo anche visite specialistiche sono stati vaghi,spero che mi possa aiutare a trovare il mio codice se esistente.Oppure un consiglio su cosa posso fare,la ringrazio per il tempo x me speso., 396216=Buonasera. Il riconoscimento della malattia rara \u00e8 una cosa, l\u2019invalidit\u00e0 civile \u00e8 un\u2019altra. Il riconoscimento della condizione di soggetto affetto da malattia rara da diritto ad esenzione dal Tiket per le prestazioni inerenti la patologia e a questo dovrebbe provvedere la USL dopo aver valutato la documentazione specialistica (il codice RN 1510 \u00e8 corretto). L\u2019invalidit\u00e0 civile invece viene valutata secondo le indicazioni della tabella del DM 05/02/1992, mai aggiornata, in cui non esistono indicazioni percentualistiche per nessuna delle malattie rare, spesso neppure per malattie che rare non sono. In questi casi la Commissione valutante ricorre al cosiddetto criterio analogico, cio\u00e8 cerca una somiglianza tra la patologia del richiedente e quelle inserite in tabella; altre volte invece utilizza un criterio \u201cfunzionale\u201d, cio\u00e8 cerca di valutare il deficit funzionale provocato dalla malattia non tabellata, anche in questo caso comunque cercando infermit\u00e0 \u201csomiglianti\u201d Per questo c\u2019\u00e8 un grande spazio per valutazioni \u201cpersonalistiche\u201d, che non sempre rendono giustizia delle difficolt\u00e0 del richiedente. Non posso sapere perch\u00e8 la domanda non \u00e8 stata accolta, ma l\u2019unico consiglio che posso dare, se non sono trascorsi 180 giorni dal ricevimento del verbale, \u00e8 di rivolgersi ad un patronato \u201cserio\u201d per tentare un ricorso giudiziario, cio\u00e8 far causa all\u2019INPS. Il patronato, se serio come raccomando, metter\u00e0 a disposizione gratuitamente un medico-legale che valutar\u00e0 la sua documentazione medica e le sue patologie e potr\u00e0 consigliare correttamente su quanto \u00e8 opportuno e utile fare. Se i 180 giorni utili per la presentazione del ricorso sono gi\u00e0 trascorsi, allora si pu\u00f2 solo tentare una domanda di \u201caggravamento\u201d che per\u00f2 deve essere dimostrato. Anche in questo caso un medico-legale potr\u00e0 consigliare opportunamente. Saluti e ancora a disposizione per ulteriori chiarimenti. Nikol (alias S. Nicolosi), 314872=Buonasera. Art. 21 della legge 104/92: \u201c21. Precedenza nell\u2019assegnazione di sede. 1. La persona handicappata con un grado di invalidit\u00e0 superiore ai due terzi o con minorazioni iscritte alle categorie prima, seconda e terza della tabella A annessa alla legge 10 agosto 1950, n. 648, assunta presso gli enti pubblici come vincitrice di concorso o ad altro titolo, ha diritto di scelta prioritaria tra le sedi disponibili. 2. I soggetti di cui al comma 1 hanno la precedenza in sede di trasferimento a domanda.\u201d, 333691=ok ! grazie tante ! gentilissimo ! buona serata ! ps cmq si l\u2019ultimo intervento \u00e8 stato nel novembre 2012 , con la GAMMA KNIFE ; che ahime\u2019 essendo vicino al chiasma ottici mi ha provocato delle alterazioni alla vista \u2026 visto che \u00e8 stati irradiato il craniofaringioma che si trova tra il chiasma ottico e l\u2019ipofisi ! cmq tutto sommato tt bene \u2026 cmq ancora tante grazie e buona serata !, 441782=Grazie per la chiarezza nell\u2019esposizione, io ero stato molto confusionario. Attualmente mi \u00e8 stata riconosciuta una invalidit\u00e0 civile del 67% ed un assegno di invalidit\u00e0 INPS, con decorrenza dal 1-1-2011. Tra tre anni quando sar\u00f2 rivalutato dall\u2019INPS, e quindi presenter\u00f2 per la prima volta la documentazione sul mieloma, non corro il rischio di avere la Pensione di inabilit\u00e0 INPS? E\u2019 un rischio che non vorrei correre. Grazie di tutto, Antonio., 339777=Cominciamo con la \u201clieve ipercifosi dorsale con iniziale spondilartrosi\u201d: non \u00e8 valutabile in quanto \u00e8 sicuramente invalidante in misura inferiore all\u201911%; anche la \u201clieve meniscosi\u201d non raggiunge dignit\u00e0 di patologia invalidante in modo significativo. La fibromialgia non \u00e8 presente in tabella e molte commissioni tendono a non valutarla. Per ci\u00f2 che riguarda il \u201cdisturbo schizofrenico \u2026\u201d e correlati, in questi casi viene effettuata una valutazione complessiva sulla scorta della gravit\u00e0 dei sintomi, dell\u2019efficienza della terapia e della frequenza di riacutizzazioni; credo che la Commissione lo abbia inserito in una fascia compresa tra il codice 1208, con percentuale del 31-40%, e il codice 1210 con percentuale del 71/80%. Non sono in grado di affermare se questa valutazione \u00e8 errata o corretta. Le valutazioni a distanza sono difficili e spesso scorrette. Meglio far visionare la documentazione ad un medico-legale., 461674=Buongiorno vorrei sapere che possibilit\u00e0 ho che mi aumentano l\u2019 ivalidit\u00e0 civile io attualmente ho il 46 per cento dovuto a interventi alle ginocchia dx e sn di osteotomie su entrambi poi nel 2007 ho scoperto di avere epatite cronica c attiva pi\u00f9 la sindrome di sjogren sindrome sicca .Ho gia effettuato per l epatite la terapia con interferone e rivarbina con scarsi risultati avendo il genotipo1 b difficilmente da debellare in pi\u00f9 effettuato BIOPSIA EPATICA che evidenzia il tutto.In attesa di una vosta risposta vi ringrazio., 216390=Ordinata: ORECCHIO PEGGIORE (somma delle perdite uditive inn dB per le frequenze 500-1000-2000 Hz), 447234=Buongiorno. Occorre differenziare: 1) l\u2019Assegno di invalidit\u00e0 INPS che spetta ai lavoratori dipendenti privati che a causa delle loro infermit\u00e0 hanno avuto una riduzione di capacit\u00e0 lavorativa in occupazioni confacenti alle attitudini superiore ai 2/3, 2) la Pensione di Inabilit\u00e0 INPS che spetta ai lavoratori dipendenti che si trovano nell\u2019impossibilit\u00e0 di svolgere qualunque attivit\u00e0 lavorativa, 3) l\u2019Assegno mensile di invalidit\u00e0 civile che spetta a tutti i soggetti con invalidit\u00e0 superiore al 74% e che non superano il limite reddituale previsto per legge (attualmente nel 2010 \u20ac 4.470,70) .4) la pensione agli invalidi civili totali che spetta a tutti i soggetti dichiarati invalidi civili al 100% e che non superano il limite reddituale previsto per legge (attualmente nel 2010 \u20ac 15.154,24)}",
    "lastModified": "Tue, 13 Jan 2015 14:28:13 GMT",
    "textBeforeTable": "\u00a0 . 0 50 41 SINDROME DA MALASSORBIMENTO ENTEROGENO CON COMPROMESSO STATO GENERALE 9334 80 0 0 ESOFAGOSTOMIA CERVICALE E GASTROSTOMIA 8205 0 50 41 MEGACOLON \u2013 COLOSTOMIA (III CLASSE) 8204 0 30 21 MEGACOLON \u2013 COLOSTOMIA (II CLASSE) 8203 41 0 0 ANO ILIACO SN. 8201 0 20 11 SINDROME POSTPRANDIALE DA GASTRECTOMIA (II CLASSE) 6485 10 0 0 SINDROME POSTPRANDIALE DA GASTRECTOMIA (I CLASSE) 6484 5 0 0 PROLASSO DEL RETTO 6472",
    "textAfterTable": "6207 RITENZIONE URINARIA CRONICA (PLURISETTIMANALE) 0 0 35 6208 MEGAVESCICA 0 0 30 6401 AGENESIA DI UN RENE NON COMPLICATA 0 0 21 6402 ANOMALIE NON COMPLICATE DELLA PELVI RENALE 0 0 21 6422 DUPLICIT\u00c0 OD ECTOPIA URETERALE BILATERALE 0 0 41 6423 DUPLICIT\u00c0 OD ECTOPIA URETERALE MONOLATERALE 0 0 15 6438 GLOMERULONEFRITE DA IMMUNOCOMPLESSI CON INSUFFICIENZA RENALE LIEVE 61 70 0 6439 GLOMERULONEFRITE EREDITARIA 0 0 100 6440",
    "hasKeyColumn": true,
    "keyColumnIndex": 1,
    "headerRowIndex": 0
}