{
    "relation": [
        [
            "",
            "1",
            "2",
            "3",
            "4",
            "5",
            "6",
            "7",
            "8",
            "9",
            "10"
        ],
        [
            "Cycliste",
            "Rohan Dennis",
            "Brent Bookwalter",
            "Damiano Caruso",
            "Patrick Gretsch",
            "Robert Gesink",
            "Robert Sweeting",
            "Francisco Mancebo",
            "Ryan Anderson",
            "Matthias Friedemann",
            "Steven Kruijswijk"
        ],
        [
            "Pays",
            "Australie",
            "\u00c9tats-Unis",
            "Italie",
            "Allemagne",
            "Pays-Bas",
            "\u00c9tats-Unis",
            "Espagne",
            "Canada",
            "Allemagne",
            "Pays-Bas"
        ],
        [
            "\u00c9quipe",
            "Garmin-Sharp",
            "BMC Racing",
            "Cannondale",
            "Argos-Shimano",
            "Belkin",
            "5 Hour Energy",
            "5 Hour Energy",
            "Optum-Kelly Benefit Strategies",
            "Champion System",
            "Belkin"
        ],
        [
            "",
            "en",
            "+",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            ""
        ],
        [
            "Temps",
            "17 h 48 min 40 s",
            "18 s",
            "30 s",
            "31 s",
            "41 s",
            "54 s",
            "55 s",
            "56 s",
            "1 min 19 s",
            "1 min 22 s"
        ]
    ],
    "pageTitle": "Tour d'Alberta 2013 \u2014 Wikip\u00e9dia",
    "title": "",
    "url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Tour_d%27Alberta_2013",
    "hasHeader": true,
    "headerPosition": "FIRST_ROW",
    "tableType": "RELATION",
    "tableNum": 25,
    "s3Link": "common-crawl/crawl-data/CC-MAIN-2015-32/segments/1438042988930.94/warc/CC-MAIN-20150728002308-00136-ip-10-236-191-2.ec2.internal.warc.gz",
    "recordEndOffset": 861696931,
    "recordOffset": 861670493,
    "tableOrientation": "HORIZONTAL",
    "TableContextTimeStampBeforeTable": "{5087=La 1re \u00e9dition du Tour d'Alberta a lieu du 3 au 8 septembre 2013. Elle est class\u00e9e 2.1 \u00e0 l'UCI America Tour., 6410=Tour d'Alberta 2014}",
    "lastModified": "Mon, 27 Jul 2015 20:21:14 GMT",
    "textBeforeTable": "\u00c9tapes[modifier | modifier le code] TMK \u00a0\u00c9tats-Unis SmartStop Mountain-Khakis OPM \u00a0\u00c9tats-Unis Optum-Kelly Benefit Strategies JBC \u00a0\u00c9tats-Unis Jelly Belly-Kenda GQC \u00a0Canada Garneau\u2013Qu\u00e9becor 5HR \u00a0\u00c9tats-Unis 5 Hour Energy CAN \u00a0Canada",
    "textAfterTable": "Rohan Dennis Garmin-Sharp + 13 s 3 Tobias Ludvigsson Argos-Shimano 14 s 4 Cadel Evans BMC Racing 20 s 5 Brent Bookwalter BMC Racing 21 s 6 Chad Haga Optum-Kelly Benefit Strategies 23 s 7 Pieter Weening Orica-GreenEDGE 29 s 8",
    "hasKeyColumn": true,
    "keyColumnIndex": 1,
    "headerRowIndex": 0
}