{
    "relation": [
        [
            "D",
            "",
            "2",
            "9",
            "16",
            "23",
            "30"
        ],
        [
            "L",
            "",
            "3",
            "10",
            "17",
            "24",
            "31"
        ],
        [
            "M",
            "",
            "4",
            "11",
            "18",
            "25",
            ""
        ],
        [
            "M",
            "",
            "5",
            "12",
            "19",
            "26",
            ""
        ],
        [
            "J",
            "",
            "6",
            "13",
            "20",
            "27",
            ""
        ],
        [
            "V",
            "",
            "7",
            "14",
            "21",
            "28",
            ""
        ],
        [
            "S",
            "1",
            "8",
            "15",
            "22",
            "29",
            ""
        ]
    ],
    "pageTitle": "Facultad De Ciencias Agrarias Y Forestales",
    "title": "",
    "url": "http://www.agro.unlp.edu.ar/index.php?nContent=I0",
    "hasHeader": true,
    "headerPosition": "FIRST_ROW",
    "tableType": "RELATION",
    "tableNum": 0,
    "s3Link": "common-crawl/crawl-data/CC-MAIN-2015-32/segments/1438042990611.52/warc/CC-MAIN-20150728002310-00095-ip-10-236-191-2.ec2.internal.warc.gz",
    "recordEndOffset": 282728175,
    "recordOffset": 282704808,
    "tableOrientation": "HORIZONTAL",
    "TableContextTimeStampBeforeTable": "{19407=Inscripci\u00f3n del 10 de julio de 2015 a 30 de septiembre de 2015, 6008=Convocatoria a la presentaci\u00f3n de Proyectos Acreditaci\u00f3n 2016 de Proyectos I+D y PPID, 4405=20 de Octubre, 2014, 9420=8 de Julio, 2015, 5595=16 de Junio, 2015, 6800=19 de Junio, 2015, 15261=Convocatoria a presentaci\u00f3n de cursos de la V Escuela de Verano de la UNLP 2016, 15886=La Inscripci\u00f3n estar\u00e1 abierta hasta el 30 de septiembre de 2015., 18806=Informe 2014/2015 Unidad de Comunicaci\u00f3n Institucional, 16607=Se encuentra abierta la Inscripci\u00f3n 2015 a la Maestr\u00eda en Mecanizaci\u00f3n Agr\u00edcola, 11671=13 de Julio, 2015, 12654=17 de Julio, 2015, 10587=10 de Julio, 2015, 8191=6 de Julio, 2015}",
    "TableContextTimeStampAfterTable": "{58817=2013 - Facultad de Ciencias Agrarias y Forestales}",
    "lastModified": "Tue, 04 Aug 2015 11:41:12 GMT",
    "textBeforeTable": "\u00a0 \u00bb \u00ab \u00a0 Agosto Todos los Eventos Seguinos en: }); }); useCSS: false move: 1, maxItems: 3, minItems: 1, itemMargin: 0, itemWidth: 210, slideshow: true, animationLoop: true, directionNav: true, controlNav: false, animation: 'slide', $('#best_materials_slider').flexslider({ $(function() {",
    "textAfterTable": "Calendario Acad\u00e9mico Agosto \u00ab \u00a0 \u00a0 \u00bb D L M M J V S \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 1 \u00a0 2 \u00a0 3 \u00a0 4 \u00a0",
    "hasKeyColumn": false,
    "keyColumnIndex": -1,
    "headerRowIndex": 0
}