{
    "relation": [
        [
            "Nafn",
            "Table of Legislation.pdf",
            "Table of Cases.pdf",
            "Ni\u00f0ursta\u00f0a.pdf",
            "Inngangur.pdf",
            "Efnisyfirlit.pdf",
            "Bibliography.pdf",
            "Heildartexti.pdf"
        ],
        [
            "St\u00e6r\u00f0",
            "25,3KB",
            "32,9KB",
            "42,1KB",
            "55,1KB",
            "75,4KB",
            "84,5KB",
            "742KB"
        ],
        [
            "A\u00f0gangur",
            "Opinn",
            "Opinn",
            "Opinn",
            "Opinn",
            "Opinn",
            "Opinn",
            "Loka\u00f0ur"
        ],
        [
            "L\u00fdsing",
            "Lagaskr\u00e1",
            "D\u00f3maskr\u00e1",
            "Lokaor\u00f0",
            "Inngangur",
            "Efnisyfirlit",
            "Heimildaskr\u00e1",
            "Heildartexti"
        ],
        [
            "Skr\u00e1artegund",
            "PDF",
            "PDF",
            "PDF",
            "PDF",
            "PDF",
            "PDF",
            "PDF"
        ],
        [
            "",
            "Sko\u00f0a/Opna",
            "Sko\u00f0a/Opna",
            "Sko\u00f0a/Opna",
            "Sko\u00f0a/Opna",
            "Sko\u00f0a/Opna",
            "Sko\u00f0a/Opna",
            ""
        ]
    ],
    "pageTitle": "Lokaverkefni: \"Free movement of patients in the EU/EEA. The everlasting search for legal certainty\" eftir S\u00f3lveig Ingad\u00f3ttir 1984 [2010] | Skemman",
    "title": "",
    "url": "http://skemman.is/item/view/1946/4888%3Bjsessionid=DCC2485726AAA3A070189FACF59C369D",
    "hasHeader": true,
    "headerPosition": "FIRST_ROW",
    "tableType": "RELATION",
    "tableNum": 0,
    "s3Link": "common-crawl/crawl-data/CC-MAIN-2015-32/segments/1438042986022.41/warc/CC-MAIN-20150728002306-00019-ip-10-236-191-2.ec2.internal.warc.gz",
    "recordEndOffset": 227272485,
    "recordOffset": 227264283,
    "tableOrientation": "HORIZONTAL",
    "TableContextTimeStampBeforeTable": "{6111=Vinsamlegast noti\u00f0 \u00feetta au\u00f0kenni \u00feegar \u00fei\u00f0 vitni\u00f0 til verksins e\u00f0a tengi\u00f0 \u00ed \u00fea\u00f0: http://hdl.handle.net/1946/4888}",
    "textBeforeTable": "Skr\u00e1r http://hdl.handle.net/1946/4888 URI 3.5.2010 Birting The subject of the paper is the current status of the free movement of patients in the EU/EEA, in particular the financial coverage in cross-border health care and how it is evolving. Both existing and the proposed framework currently under negotiations on EU level, the relevant case law of the Court of Justice and the EFTA Court as well as sources of academic literature are reviewed. The interest of European Union in social security matters, in particular health care services are examined as well as it is established who has the competence to regulate such matters. Traditionally cross-border health care on the cost of the home Member State has been seen as a privilege granted by the competent institution, through a scheme of prior authorisation, only to be granted under certain circumstances. The case-law of the Court of Justice however suggests that reimbursement of cost incurred for cross-border treatment is a Treaty based right of every Union citizen, only to be limited through measures which are justifiable and based on objective, non-discriminatory and proportionate criteria. The Court has established that the Member States\u2019 public health care systems do without a doubt fall within the scope of the internal market provisions, in particular the principle of free movement of services and",
    "textAfterTable": "\u00d6ll g\u00f6gn \u00ed Skemmunni eru verndu\u00f0 af \u00e1kv\u00e6\u00f0um h\u00f6fundalaga og me\u00f0 \u00f6llum r\u00e9ttindum \u00e1skildum, nema anna\u00f0 s\u00e9 teki\u00f0 fram. \u00a0\u00a0Vefhringur Landsb\u00f3kasafns \u00cdslands - H\u00e1sk\u00f3lab\u00f3kasafns Stafr\u00e6nar endurger\u00f0ir T\u00edmarit.is Dagbl\u00f6\u00f0 og t\u00edmarit fr\u00e1 F\u00e6reyjum, Gr\u00e6nlandi og \u00cdslandi Handrit.is Samskr\u00e1 \u00edslenskra handrita me\u00f0 myndu\u00f0um eint\u00f6kum B\u00e6kur.is Stafr\u00e6n endurger\u00f0 gamalla \u00edslenskra b\u00f3ka \u00cdslandskort.is Myndir af g\u00f6mlum \u00cdslandskortum og \u00e1grip af kortas\u00f6gu Gagnas\u00f6fn Skemman Safn n\u00e1msritger\u00f0a og ranns\u00f3knarita Rafhla\u00f0an Rafr\u00e6nt var\u00f0veislusafn \u00cdslenska vefsafni\u00f0 \u00cdslenskir",
    "hasKeyColumn": true,
    "keyColumnIndex": 0,
    "headerRowIndex": 0
}