{
    "relation": [
        [
            "Autor:",
            "T\u00edtulo:",
            "Fuente:",
            "Conferencia:",
            "Descriptores:",
            "Solicitar por:"
        ],
        [
            "",
            "",
            "",
            "",
            "",
            ""
        ],
        [
            "Braun, Matias; Hausmann, Ricardo; Pritchett, Lant.",
            "Disintegration and the proliferation of sovereigns: are there lessons for integration?. -- (s. pag .).",
            "Washington, DC: BID, 2002.",
            "FTAA and Beyond: Prospects for Integration in the Americas, Punta del Este, Uruguay, 15-16 December 2002. -- Organizada por: BID. INTAL; Harvard University.",
            "INTEGRACION ECONOMICA; ALALC; ALCA; SOBERANIA; POLITICA ARANCELARIA.",
            "B.1375."
        ]
    ],
    "pageTitle": "ALADI",
    "title": "",
    "url": "http://www.aladi.org/biblioteca/aladi%5Cbiblio%5CALALC_1959_2010.html",
    "hasHeader": true,
    "headerPosition": "FIRST_ROW",
    "tableType": "RELATION",
    "tableNum": 25,
    "s3Link": "common-crawl/crawl-data/CC-MAIN-2015-32/segments/1438042987174.71/warc/CC-MAIN-20150728002307-00076-ip-10-236-191-2.ec2.internal.warc.gz",
    "recordEndOffset": 273798327,
    "recordOffset": 273756803,
    "tableOrientation": "HORIZONTAL",
    "TableContextTimeStampBeforeTable": "{18583=Seminario sobre los Desaf\u00edos y Perspectivas del Proceso de Integraci\u00f3n en la Pr\u00f3xima D\u00e9cada, Montevideo, 19-20 octubre 2000. -- Organizada por: ALADI; OEA.}",
    "lastModified": "Thu, 18 Feb 2010 15:32:44 GMT",
    "textBeforeTable": "\u00a0 9.0pt;font-family:\"Arial\",\"sans-serif\"\"> Base de datos: LIVROS Registros bibliogr\u00e1ficos desde el a\u00f1o\u00a0 1959 ALALC 9.0pt;font-family:\"Arial\",\"sans-serif\";color:navy\"> color:navy\">Fecha: 18/02/2010Bibliograf\u00edas seleccionadas ALADI. SECRETARIA GENERAL DEPARTAMENTO DE INFORMACION Y ESTADISTICAS Centro Bibliogr\u00e1fico-documental \u00a0 stroke=\"f\"> font-family:\"Times New Roman\",\"serif\";} font-size:10.0pt; mso-pagination:widow-orphan; mso-para-margin-bottom:.0001pt; mso-para-margin:0cm; mso-padding-alt:0cm 5.4pt 0cm 5.4pt; mso-style-parent:\"\"; mso-style-unhide:no; mso-style-noshow:yes; mso-tstyle-colband-size:0; mso-tstyle-rowband-size:0; {mso-style-name:\"Tabla normal\"; table.MsoNormalTable /* Style Definitions */ --> {page:Section1;} div.Section1 mso-paper-source:0;} mso-first-footer:url(\"ALALC_1959_2010_archivos/header.htm\") ff1; mso-first-header:url(\"ALALC_1959_2010_archivos/header.htm\") fh1; mso-footer:url(\"ALALC_1959_2010_archivos/header.htm\") f1; mso-even-footer:url(\"ALALC_1959_2010_archivos/header.htm\") ef1; mso-header:url(\"ALALC_1959_2010_archivos/header.htm\") h1; mso-even-header:url(\"ALALC_1959_2010_archivos/header.htm\") eh1; mso-title-page:yes; mso-page-numbers:1; mso-footer-margin:22.5pt; mso-header-margin:42.55pt; margin:70.9pt 3.0cm 70.9pt 3.0cm; {size:21.0cm 842.0pt; @page Section1 mso-endnote-continuation-separator:url(\"ALALC_1959_2010_archivos/header.htm\") ecs;} mso-endnote-separator:url(\"ALALC_1959_2010_archivos/header.htm\") es; mso-footnote-continuation-separator:url(\"ALALC_1959_2010_archivos/header.htm\") fcs; {mso-footnote-separator:url(\"ALALC_1959_2010_archivos/header.htm\") fs; @page /* Page Definitions */ mso-fareast-language:ES;} mso-ansi-language:ES; color:black; mso-fareast-font-family:\"Times New Roman\"; font-family:\"Tahoma\",\"sans-serif\"; font-size:8.0pt; mso-pagination:widow-orphan; margin-bottom:.0001pt; margin:0cm; mso-style-unhide:no; {mso-style-noshow:yes; p.MsoAcetate, li.MsoAcetate, div.MsoAcetate mso-fareast-language:ES;} mso-ansi-language:ES; color:black; mso-fareast-font-family:\"Times New Roman\";",
    "textAfterTable": "\u00a0 Mercosur Uni\u00f3n Europea: estructura jur\u00eddico-institucional. -- (215 p .). Edici\u00f3n: \u00a0 2a. edici\u00f3n Fuente: \u00a0 Curitiba: Juru\u00e1 Editora, 1998. Notas: \u00a0 Incluye definiciones de zona de libre comercio, uni\u00f3n aduanera, mercado com\u00fan y uni\u00f3n econ\u00f3mica y monetaria. Descriptores: \u00a0 INTEGRACION REGIONAL; INTEGRACION ECONOMICA; MERCOSUR; UNION EUROPEA; DEFINICIONES;",
    "hasKeyColumn": false,
    "keyColumnIndex": -1,
    "headerRowIndex": 0
}